[手機sales入]任何台,咩plan都ok

用緊幾十蚊smartone太慢頂唔順 想續約轉4Gplan
另外攜號轉其他台都可以留offer

HKBN 香港寬頻流動通訊，每月$78月費，自行網上登記，仲送多一個月月費畀你，9月份內生效仲有$50鴻福堂禮券送呀！

網上登記，快捷簡單，只需click入以下網址：

1.唔使透露自己資料、唔使upload身分證同住址證明、
2.登記簡單，輸入資料，幾個步驟，手機都可完成，十分鐘搞掂、
3.登記後會收到轉台申請通知，用手機輸入轉台資料，簽名按提交即可，唔使再去門市補交個人資料、
4.可揀在順豐或郵寄收取Sim卡。

HKBN香港寬頻流動通訊由數碼通 4G 網絡支援。

5GB數據，每月月費$78，另$18政府牌費，實數$96，速度為4G 21mbps，5GB數據後調低上下載速度至128kpbs，3000分鐘本地通話時間。

24個月合約，計劃已包留言信箱、來電轉駁、來電顯示、來電待接及電話會議，並可使用香港寬頻本地 Wifi 網絡。

優惠期內送MyTV Super 基本版流動應用程式服務24個月。（原價每年$380）

歡迎攜號轉台，需以信用卡自動轉賬

想取得優惠月費回贈，請登入以下網址連結：

月費回贈會在開始使用服務後存入閣下香港寬頻賬戶內，用作扣減月費之用。

如果登記後出現問題，香港寬頻會專人聯絡閣下。